步伐不一致 係咪容易導致分手

有啲野唔好忍 直接啲同佢講 你嘅睇法 被動嘅男人唔會知你諗咩 多啲溝通

步伐唔一致梗係會有問題,但呢個問題係會唔會一直存在啫又或者個問題大到要分啫

你個人chur d 有危機感
佢（可能） 知自己第時有排捱 唔急於一時

想法唔同啫 冇衝突
唔洗諗太多

Intern係加分位 未至於‘must’
冇都係搵到工
Fg有冇返intern 同一公司同一title人工又係一樣..

只可以話有會好過有就如小朋友報興趣班報面試班.. 有好過冇囉

有印象幫你塔羅過

你已經開始嫌佢無錢喇
又未grad 係咪一定要出黎搵錢？
定係你覺得你返工捱世界佢就做廢青嘆世界？
咁唔係步伐唔一致 係你嫌棄佢喎
Grad左唔做野就話姐

如果要暑假大部份時間要返學，都係短時間雙失姐
點解要逼得咁緊呢？
你緊張型都好 唔洗逼人緊張埋一份掛

你第時生小朋友個小朋友應該會好慘

我係你
佢畢業3個月內搵副份ok唔錯既工就有得佢

你依家個intern咪又幾千蚊
做3，4年野已經唔會有人care你個intern
你緊張做 冇問題， 但唔洗放大自己貶男友

都係嘅 多謝指正
我都唔啱

當1皮啦ok

慢慢嚟
呢啲有得傾
政治呢啲就真係唔使講
價值觀唔同好難相處
睇絲打你都唔係同佢有價值觀衝突 不妨傾下先

樓主你放長雙眼睇
你男朋友畢業之後點啦
比3個月時間佢搵

依刻 莫欺少年‘窮’呀

我好驚變港女，
你啱。。

如果佢一直都係咁
個劇本就係你第時識到個好勤力好有上進心既男
就算新男無錢 你都會欣賞佢 鐘意左佢 再帽你而家個個